\section{Oplevering}
%Uiteindelijke resultaten binnen de organisatie.
%· overdracht
%o aan wie
%o op welke wijze
%· archivering (indien noodzakelijk)

\subsection{Bedrijf}
De deliverables voor MoneyMonk zijn:
\begin{itemize}
	\item Query language van dimensions en metrics gebaseerd op de requirements
	\item API endpoint
	\item Tests van de query language
	\item Benchmarks
	\item Eindoordeel Product-Owner
\end{itemize}

	
\subsection{Examinator}
De deliverables voor de examinator en de school zijn: 
\begin{itemize}
	\item Afstudeervoorstel	
	\item Afstudeerplan
	\item Tussenevaluatie
	\item Onderzoek
	\item Voorlopig Afstudeerverslag 
	\item Feedback afstudeerverslag 
	\item Eindevaluatie
	\item Definitief Afstudeerverslag
\end{itemize}
